喂屌，呢度唔係好多人關心柏洋嘅咩？

【魚蛋革命案被重判監禁九個月 柏洋獲保釋候審可與家人團年】

熱血公民成員柏洋被指涉及去年初一旺角事件中，涉嫌襲警及拒捕罪，被判九個月監禁的案件，今日（1月26日）再向法庭進行申請保釋等候上訴，最終申請成功，並將於今日獲釋，可與家人一同團年。

熱血公民成員柏洋被指涉及參與去年大年初一晚至初二凌晨發生的「魚蛋革命」，被控襲警及拒捕案。案件於去年10月6日在九龍城裁判法院宣判，裁判官蘇惠德判處柏洋襲警、拒捕兩項控罪罪成，襲警罪被判九個月監禁，拒捕則判四個月，即時監禁，同期執行，拒絕保釋。雖然柏洋曾經於11月中旬申請保釋等候上訴，但遭法庭以上訴得直機會低為由駁回。

全文︰

你地成日講撚到柏洋比黃洋達賣撚咗，講到自己好似好關心人咁，依家柏洋成功保釋，過年前終於可以番屋企團年，你地盲咗睇唔到呀

祝賀柏洋，希望一切安好。

唔好再請當值律師喇.

in 刁t lawyer we trust
in鳩達 we trust

淨係關心佢坐幾多碌

佢自願搵當值律師架喎
我哋點關心都改變唔到佢決定架啦

屌你老母黃洋達條仆街同佢條含家剷皇后大魚大肉呀！呢啲人就真係要皇天擊殺啦！

我地學皇上皇后咁關心啫

我自己會用熱血用開既方式關心柏洋
每晚都食清淡d

跟陳秀慧個方法做實冇死

對班青狗黎講，柏楊只係佢地口痕果陣抽下水既材料，平時講到大仁大義，一到柏楊放返出黎不知幾失落

係呀

你邊有間心呀
上年咪判左9個月.....

D 傻仔熱狗永遠都唔明，之前大家最關心係佢會唔會成為案例，以後等警方容易檢控義士。

而家班熱狗因為貪錢，得DUTY LAWYER幫柏洋打，打輸到坐九個月。就算佢保釋到又點？班熱狗咪一樣累全家